覺唔覺台服LOL 香港人特別黑人憎???

又低eq又嘈唔撚停
一嘈就停晒手唔撚玩
有時真係打到好想捉幾個出黎打

我次次都由佢地嘈都仲係嘈唔停
有d仲要加好友發炮

試過有個係對線打贏左我, 然後加我係咁串鳩我
好撚黑人憎真係

贏左唔串你等幾時

玩台伏預左架啦

台服大把呢啲人，無分國籍

果條友唔係話自己幾撚勁你幾撚廢果種串丫
呢種反而我冇咁嬲, 起碼叫明刀叫槍

果條友係係咁講D咩你輸左好嬲呀? 點解你嬲呀? 我講左D乜刺激到你丫? 答我啦, 我講左D乜者? 答唔出呀? 你係咪有被害妄想症呀

好撚賤格真係

基本上台服都係呢d人 如果對面/隊友不停吠 咩都唔洗講 即黑單 唔洗煩

我覺得台仔嘴得黎冇咁賤格
香港果班真係特別賤
唔關廣東話事, 因為香港班友都係打書面語
但硬係特別賤格

咁點解唔 block + unfriend 再開第二局算

我只係講返D例子出黎香港玩家點樣黑人憎者

欣賞你夠決絕
我成日諗住玩得差比人屌幾野冇所謂
但就算我之後玩得好返少少果d人都硬係要搵野ping鳩你同屌你

香港打廣東話果d更on9

點解LoL 特別多呢d 抱怨post
玩家問題

愈吠我就愈唔撚理佢地玩單機
見到佢地嬲嬲豬就爽

你係咪果d見人打廣東話就會屌?

我發覺屌人打廣東話屌得最勁反而係班香港人

特別多mk

我打lol唔出聲
但係每次見到有人打廣東話會覺得煩

我個人都覺得國語友善d

廣東話硬係有種想嘈交既感覺
可能係玩家既問題

不嬲台服多小學雞玩，你去一轉網吧就知道 ，又唔係打得特別勁又要開全頻串鳩人，改埋啲名又MK，郁啲死咗就賴鳩人，唔識打逆風又走場又盛

唔係因為美服高ping，早就刪咗台服

利申：S1 已經開始玩美服

不竟都係台服，你打廣東話得香港人睇得明，但打國語說個個睇得明，係除非你5排啦

香港就慘D既 乜GAME都要寄人籬下 又唔投資 有台服俾你玩仲要嘈
係咪要講明曲

戇鳩
個服其實係叫台港澳服
我係香港人唔打廣東話打咩？

你好聲好氣交流下咁我打國語我覺得冇問題
你聊交嗌我仲就你打國語？
睇唔明就叫佢讀多兩年書啦

打台伏就係咁咖啦